街頭唱歌唔係問題 唱到好撚難聽先好撚大問題

屌你老母

無撚有錯

屌你 上次係街到聽到有人唱晴天
我就唔撚識評歌既
但係條撚樣高音都唱唔撚到
唱乜鳩？

有D根本練都未練過就出黎 當條街係K房

講真 好唔好聽好易知
通常成班人企係到聽就係好聽
冇人聽/d fd聽緊 幫手錄緊 都係唔撚好聽
後者既唔該咪撚再出黎唱 我見一個就報警投訴一個

推

Push